16號教練

苦苦支持 經已沒意思 為何不可以
由廢格迅命誰 才應該在我心中擁有位置
摩佬下次 要玩命時 普巴踢到發病時
情願你別來 找這痴線教頭

想起當時 蠢到沒法子 純情得可以
男生中只得我 話獌會win
原來就算最愛這 痴線教練
名次每隔兩日都改變位置
一變柒 柒變十二 來到這禮拜 更加諷刺

何以 佢變了廢閪 廢過艾美尼
隨便 放上了廢普巴 都比我更抱最不憤
偶爾我亦 願我是別人
能轉個陣式 共你再泊陣
佢以前是冠軍 怎會慣 做後備計劃
雲加 也上到最高 逐漸滑落 谷底的暗
看見未來 他腳已在震
摩佬說過佢是無敵 才會受教訓

不想競逐 無歐賽
佢怕嬴了惹公憤
面對幾千個廢青 終日查問
是誰命令做你英超冠軍

推

夾硬塞獌狗啲名落去當改歌 啲詞大部分同原本一撚樣 0分重作啦